突發！英超球隊大和解，手足會全面進場？

地點：鬧市？
方法：着波衫？

利曼手足組人鏈？
巴皇手足組人鏈？
熱刺阿記手足組人鏈？
向國際社會表達反送中控訴
一齊指責香港黑警惡行

借機推到上英國媒體啲體育版同頭版
有冇得諗先？

冇成本又可以玩嘢，唔係唔做呀？！

大義當前

搞集會再唔同波衫人鍊 效果更佳
Connected.

有得唸 幾時？
人鏈既話要安排下d 位置，唔同/相同顏色要配搭得好，爭取上國際頭版

Push

大球場？
定街？

諗緊好似上次仿效波羅的海之路咁做得唔得
唔洗玩全香港 拖幾區已經好大回響
即係可能集中某幾間球會嘅手足係同一區咁

圍球場
大球場同旺角場

緊喺圍球場/足協

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

白卡都出埋聲

一早和解哂。

實際行動呀！有影響力

前題要夠人 係就到做文宣試下水溫先

有冇文宣手足進場

9月10入場

推呀

但好多手足 波衫印左number
會唔會唔係咁好 萬一比狗咬

只要夠人多的話就唔成問題了
你見上次香港之路有冇事
當然基本保護措施要做足啦

香港之路 球迷版

體嘢個建議，圍著香港大球場拖手

Agree

搵日直接book 個大球場 全部人企入去得唔得？ 組隊踢波唔犯法 利申:唔識踢波

推

支持

The Hong Kong Football Way?

唔知點解，我覺得曼利組人鍊
英國班球迷未必會支持

你講緊對伊朗嗰日？ 覺得港隊同球會要分開做 港隊你支持同一支球隊 你團結有咩出奇 但你支持唔同球會都可以團結會有noise多啲

大義在前, 死敵都connect, 個迴響先大

假如英國就快亡國佢地仲會互屌咩

做得過，足球/運動可以連繫到更多人。

應該成陣酸叔味，利申支持

你話組我即刻去買件波衫

利申：獌但冇買開波衫

熱留名 same case

一樣

一個位搞得啦著波衫得幾多人

支持

gogogo

屌你老母我轟發起先你提都唔提下我地

我鏝連樣都冇啦

圍何文田足總會圍埋鯨大

足球梗係圍球場

G持

戰場上的快樂聖誕 🎄？

關阿先奴咩事？

旺角場 多人睇到

10號完場之後做人鏈

無睇開波
但支持
有助推上國際

連登阿狗

我有多兩件鎚仔波衫可以提供

係維園傳波？

正喎

49000表示支持！

熱 lm

唔使限英超啦

唔係話Iran唔嚟咩?

李城J 可以點幫手？

我會著皇馬波衫出黎，印左Brahim Diaz （認真）

做好英文文宣的話，唔係無得諗。
解釋係香港球迷發起、團結精神、同埋講清楚sports 同politics從來歷史上都不可分割。

但係如果官方知道然後割我地咪好柒?
(最大原因係賴共市場，唔止大陸、仲有大馬、新加波等等，你懂的)

你係咪未見過d英超挑戰杯有幾多人睇

push

識下班癡線佬都幾好

g持 我會著富力波衫出黎

推，一定支持

宿敵玩手鏈應該會有好大回響（外國波迷）

贊成攪個球迷集會或遊行
Dressing code: 任何波衫
外媒一定好關注

巴狗有啲女女好正

獌迷表示支持

想搵熱刺手足拖手仔

支持球場搞

全部球迷都歡迎 中超除外

支持！就一齊夾份book維園球場踢波啦
利申阿妓，想同熱刺手足瘋狂拖手

Pish

皇迷有個會員佩X斯主席個媽咪都好正

全港球迷黎一次大CONNECT...!!!!
無非球會!!!球迷大結合!!!
可否CONNECT 埋藍球友?

其實真係有用
國難當前大家都係香港人

順手一巴打落猁官方

利官方又點

拖手吧

全部著波衫圍大球場啦

我畢爾包球迷，無人同我拖

冇睇開波 想問邊度買飛?

照英國地圖咁分，北面（新界九龍）曼曼利、南面（港島）車阿熱

有我

咁非英國球隊球迷點算

Join

Book大球場踢番場波
之後所有觀眾同球員一齊手拖手
個個著自己愛隊既波衫

我非球迷，搞得成會去影相做文宣

可以每隊波自己組個小組先
同一隊球迷組埋一齊
再大結合

利申：史篤城球迷

將啲世仇連線會有噱頭啲

同意

所以最好同一隊球迷組埋
再同世仇組人鏈

例如：皇巴、羅馬拉素、痢拖肥

要格唔同波衫連線
利左拖曼右拖巴
巴既左拖皇右拖曼
個場面應該幾癲

咁究竟巴左邊係利定係皇

有無ching一齊諗下個鏈應該點

例
巴塞 拖 皇馬 （世仇）
皇馬 拖 馬體 （同市）

曼城 拖 曼聯 （同市）
曼聯 拖 利 （世仇，好似係）
利 拖 拖肥 （同市）

有無得諗？
目的係外國球迷睇到會引起共鳴
唔係一班波衫佬鳩拖

鯨大幫手圍

唔只一個著巴，即係我想講要有效果就係唔好愛隊拖愛隊，要拖其他敵對球隊

CHING好波

球迷魚拉特

咁英國球迷都會統一戰線撐國家隊

禁聲呀
搞到a12要自行放棄官方球迷會資格

樓主應該搵官方球迷既人 叫佢地一齊組織
佢地各自動員自己球迷

咁一定會搞到好大

利申：鏝
左一個獌右一個痢巴打有冇得諗

United!!!!

利曼拜多熱阿巴皇同行

會進場

好想拖利迷啲女女

支持，應該會有更多嘅國際關注

但之後唔好勇武
波衫易認 唔同黑衫

呢個有得諗

推 利申皇

阿狗支持

推
利申：曼 唔介意拖利手

當然 保障自己 保障身邊手足
目的係要好似香港之路咁引起國際社會關注

講左咁耐 邊個做搞手？

要點樣開始搞起？定日子先？

利撚做搞手應該最易上次睇決賽都爆咗幾個場

曼表示到時唔介意拖杰寧公主

10/9香港主場對伊朗？

一定支持

著泰版波衫可唔可以connect

有冇巴打可以幫手整文宣試下水溫先&集下人數

a city united

皇馬背後政府甘打壓巴塞，點和解？佛朗哥 獨裁到加泰獨立，已經是政治上既仇家！
利申：巴迷

利+鍠，受唔受

利狗支持

難道阿仙奴香港官方仆街代表全部阿迷？

波波池一個呢D POST 都無
即刻unfollow

會唔會有香港同中國connect

建議: 9月10
6點半/7點 係維園
著唔同球會波衫
開始短短地嘅集會
搵人講吓野,然後一齊拖手

去到7點半一齊換港隊衫
然後一齊行上大球場睇波

點睇

應該大部份人都無港隊衫

星期六日搞會唔會好d

有concern既着褸（只露前面）+scarf點睇

去球場著波衫

We connected!!!!

阿狗，左拖車右拖熱又點話

其他國家球會都有死敵
eg ac inter, rome lazio, 巴塞皇馬

work

球迷死敵和理非集會日 比國際睇到我地嘅決心

不如係維園啦
因為唔係咁多人有波衫
所以應該唔會有咁多人嚟
要集中人力物力用最大嘅回響
同埋要夜晚7-8點到
等d巴絲可以閒日都參加到

要靠世清同宇清谷人數了

10號去睇波

港女著車仔 出席 加油

今個星期五會唔會太急? 花墟or維園or麥花臣

巴絲點睇大概係咁

拖完仲可以齊齊上大球場
換返紅色或者港隊波衫撐港隊

推！

支持
完左之後可以換黑衫或都港隊波衫去撐港隊

瑞和街算啦

不如著波衫出黎一齊睇歐聯？？

你叫曼阿點算?

咁睇歐霸囉

唔撚信波台會大和解

維園 修頓
球迷聚會

七公成日一有位就抽水點和解

洪七公成日一有位就抽水點和解

表示支持

企爆維園，足球籃球巴絲打大和解
齊著愛隊波衫向全世界表達訴求

跟,左拖曼聯,右拖熱刺

忘記左車仔？

香港球迷反警暴集會

到時見

緊急 國際性 另類文宣 利物浦

順手聲援利記球迷會都得

限絲

有創意！呢個諗得過！

皇巴大和解

皇馬cr7波衫拖巴塞美斯波衫

屌你老母

利迷表示加入

阿妓

奶共奶到冇曬體育精神咪引起更大迴響 畀西方fans屌返轉頭

退左未

幾時

p

推呀
比賽第三
友誼第二
大義第一

星期六日迥響大d

星期六日搞好似好d
有波衫嘅fans通常都做緊野 星期一6點搞 未必趕得切

1. 平日都唔緊要，最緊要係放工時間後，有充足交通時間前往，例如8點

2. 星期六/日係方便，但太容易撞重要太型活動，唔理想。

3. 唔需要長，快閃1小時都OK。最重要係英文文宣。

疤呢

想參加

Support

9月10果場有機會轉中立場踢

利物浦已經回應左香港官方球迷會聲明，半跪。
No offence.
相信其他球會都一樣。

從海外文宣方向諗 如果有人拍片嘅話
會唔會有港隊衫嘅就著喺底 面就球會波衫
搵番啲rivalry球隊嘅手足一齊入場
入到就一齊就除面果件 再揸個爬攬下頸咁
Show到個感覺就係大是大非面前可以放低恩怨
香港人unite as one咁

南華呢

曼聯迷表示支持，幾時呀喂

星期6日多數有其他活動喇 、如果淨係企一陣唔洗星期六日喇

官方割蓆效果更佳
而家就係要被逼害嘛

星期五夜晚

ok呀

721811831

有少少意見
1.可以係英超開波時搞，星期六日？
2.文宣唔係講大和解，係香港球迷係國難存亡之際拋開一切紛爭，以香港人身份團結一致
3.組人鏈唔限制咩球隊拖咩球隊，但可以有大台由各球隊代表 (球迷會會長？）以特定次序去拖手
4.除左英超其他聯賽球隊都可以加入？

1. 10/9
2. Agree
3. 唔需要大台
4. 不嬲都可以

覺得依個要獨立一日搞 唔同港隊同一日

作為阿妓 唯獨有個lihk icon

波衫唔平，學生仔未必負擔得起

係就早響，去買件今季球衣

買過季果啲好平姐

星期五或六日會好啲喎

推一推

P 牌推文當讚

多 D Rival 拖仲有睇頭..
例如皇巴、利曼、獌鏝、愛利、熱阿

10/9 入場啦喂～～～

G持，我著公牛波衫得唔得？

入場撐香港隊吧啦

定好9月10 就要做宣傳啦

一定參與

pish

想參加
但係早左少少
因為唔少巴絲都要收工嚟到
依個時間好尷尬收左到都搭唔切車嚟
最好就後好多30-45分鐘開始

打錯字
係收左工唔係收左到

曼市connected

做得過

如果8點先開始會唔會好啲？

但嗰日香港隊比賽著其他隊波衫好怪

支持而家係幾號幾點？
要快啲傾好做好文宣

阿狗唔比join 買返件猁波衫先比join

同埋同港隊個日分開會唔會好啲？
我諗都會有好多人去

好銀貴，又要比保安費(有狗)果啲....

阿迷報到

10號有港隊 香港大球場
14號旺角場
15號深水埗場 / 屯門鄧肇堅
16號大球場
呢幾日有香港既賽事有無得諗

皇狗報到

當係一個集合咁搞得唔得？

拖手大和解

換番港隊/日常衣著會好d

照搞嘅我會帶衫換
入場先換返港隊衫

阿士東維拉侵唔侵

為香港發聲但成班拖完手就散水

其實一齊播住唱唔同球會既會唱好好震撼
大前提要識唱

喂衰鬼 籃波j照黎啦
足波籃波connect

正

睇呢個台都幾奇幻
由一個每分每秒對所有球員，球迷，球會狗前狗後，互相潑火之地
遙身一變，變臉都冇咁快，變成兄友弟恭咁嘅款
唯恐得失老細咁嘅様
此情此境
何其令人讚嘆

When

皇巴係唔拖得

咸能左

搞個球迷connect啦

如果搞得成, 我唔睇波都即買波衫

908有無人著波衫出

波台is the best

意假出到黎搵唔到對家

有史浩克波3 g持

支持，我件阿記波衫終於可以出動

我覺得啲人鏈係死敵咁仲大迴響
車阿 利曼 巴皇咁樣

真.地球聯合軍

C朗同美斯拖

g持

車迷表示支持
照拖巴塞fans

快d 有details

我利表示支持，想拖曼仔同熱仔手足

想同你大和解

利申，熱迷

Connect 埋車迷呀唔該

改7半先拖手會唔會好啲
好多巴打放工黎唔切

9/10 世界杯外圍賽？

做咩唔講車仔

星期二一齊由cwb行上大球場 再睇波

係就inbox各大球會page admin幫手啦

巴迷表示支持

拒絕嘉年華化

下星期二睇港隊，有咩理由唔著港隊衫而著英超球會衫

我願榮光歸香港

幫手推

阿狗ready
但有冇咁多熱狗

車狗大把

利狗表示好想拖最聯手足

諗起着住利曼嘅手足携手追打畜龍嘅場面，我就喊撚咗出嚟。真係有今生，無來世

皇同巴盡量唔好拖好似好啲

10號係真？

紅衫？

Y

無左件事？

??

9/10 開波前大球場出面做喇！

係咪搞

係就開個新post 講 時間 地方

係！！
揾一個星期五七點半集合八點拖八點半散咁樣好無？

不了，對伊朗賽前啦
1830-1930
順手谷人入場睇波

其實係兩樣野黎 所以我覺得可以分開搞
好似平時啲街坊/中學生搞啲人鏈活動咁

推到搞得成為止！

唔反真香港人既熱曼

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

分開搞啦
依家講星期二驚太遲

PS
泰版波衫受唔受？

聽晚可以試一試水溫，因為宣傳唔夠
下星期再搞多一次，再搵人幫手宣傳做文宣

跟前面張poster？

作為一隻曼，已經急不及待要同利拖手了

我會照去先

咁樣都好！！但下星期邊日邊到好

哇正

最新消息希望各位巴絲跟呢個活動球場見

呢個真係做得過，全球足波手足大和解

擺去REDDIT TWITTER

曼
應該第一次打呢個曼字

大難當前 唯有拖獌狗

呢張正

可以搞多次

搞多次我見議918

國難當前,私人恩怨遲下先算

熱去邊度印好

我第一次整文宣
如果你地Ok，就幫推

跟左你黎做，唔好見怪

完左踢場友誼波

係嘅不如開個新post?

車巴
利申:巴

各路球迷請注意，所有球隊大和解！